忽發奇想，解放軍出兵原因

就係警察成立軍政府，解放軍出兵鎮壓，接收香港完成